［一人一個］你最常叫既車仔麵組合

譚仔跟本係劣食，車仔麵先係皇道。

粗麵
牛筋
蠔仔煎蛋
菜肉餃
凍菜蜜

油麵
牛腩
紅腸
雞翼
凍o茶